有冇90-93既巴絲入黎吹下水？

留名

搞錯
對自己好失望

個個星期日期待下都好

你又啱
以前細個等睇電視真係好開心

冇呀屌！1001都搶！

都係 每日放學有得睇多啦A夢 直落幾套卡通

數碼暴龍
仲有單雙日播既都唔同

你唔開心喎
完

個時一放學就睇卡通片

啱

做得好好了

咁都有得讚

LM

唔係
想像中就會有

睇到你知我搶唔到
收到你嘅心意

下次溫馨提示你

你知唔知頭先比人提左好多次

因為我見到把口講一樣野
但行動冇努力配合嘅人
會好忟

佢係憑實力fail

見到
唔好玩我啦

俾啲力水啦牙強
你老細好忟你

我有捕住架

我有用功架

佢應該唔係特別想搶

唔信你了

想 但未去到非搶不可

下次下次 下次大概可以

扣到唔知負幾多分了

就係咁囉
所以唔勉強
緣份黎到自然搶到

又關我事?

信用評級負分 不能訂購機票

我話牙強被扣到唔知負幾多分

好似花球咁 搶到有pool出可以嗎

想多了

調返轉 搶唔到是咪有得出都唔出先

要打機嗎？

如果自己去行山瀑布會唔會好痴線
唔想係屋企

Why not
不過安全至上

早

我覺得多個人會好d

無人陪 可以去邊

早晨

去梧桐，最安全

我都唸住去而個

go 小心d 一個人唔好玩水就得

佛唔係放下屠刀就成到

今日仲洗唔洗出海

日日都出
曬到扭得出水
要改名做滴汗熱巴

健康膚色

地盤黑

點解啲水咁綠

好肚餓

最安全係小夏威夷俓 / 白水碗
但垃圾水質

早
大家推po推得咁犀利
睇唔切

早啊 職

大家早

學到野了

真係滴？

喂 我都餓

早餐已食

我都係

我真心左

岩啊

食左咩！

烘芝麻麥bell x 2

已經好好

返公司食麥皮

今個星期沒WFH嗎

食到肚痛

次次有新人都係咁
Ching真係好失禮

勁猴禽

其實小妺都想識
係咪大隻囝？

下次摸埋巴打你個肌肉波先

曬咁多要搽防曬喎

又唔會落去游水
唔驚

試下，真心唔錯

唔得 一出汗又冇用

Baby!!

就黎同Aki aki一樣色

要捐十蚊嗎？

排

你呢個小王八蛋

咸濕到你

都係9up下jer
邊有機會

唔準咁叫我！
叫我大王八蛋！

去！

想去西貢潛

首先要胸肌
小妹瘦底

我以為佢認真答我

等你練成
我再叫方丈黎摸

方丈講啲野信10%好喇
可能陣係得湖水2個字係真

上星期三開始返返工
有既，聽日囉

其實小妹一直被動
待機狀態

誹謗

老會然

今日我仲係做緊仆街

青年旅舍又唔同
起碼咁多人睇住

你肯行出去common room就一定識到人

仆街揮手區

我係小仙肉

我會搶摸嫁啦

黑心肉

邊到新

以上3位全部拉去吃屎處理

新PO流明

你個啲病豬添呀

大陸走仙肉

一齊比人銷毀

多孜然粉thx

落幾多都係臭酸味

食獨食唔好喎ching

93新人留明

hi

hi 你食屎啦

喂
係咪想引牙仙食

由佢
我地pool rice緊要

好彩有起你底

三聞魚柳bell

不誠實使用電腦

精神病都要人道毁滅嗎？

有蟲喎

仙道毀滅

pool飯

包包食包包

紅隧好多車
比我返工啦
我要返去比人奴役呀

仙道

係囉，唔敢

番半日益左你啦

你竟然會識

影完相send番比你
抄牌
順路送你番去
去居酒屋飲杯
第二日帶你去玩

就食黑松露炒蛋

牙強
講就大大聲
你做唔做到先

12點都仲咁塞？

你個名

交換左一次咁大把

一拳打死左強

有d ip都唔洗check
睇佢講野就知係邊個

瘋狂塞佢落雞翼到

離公司愈來愈近了.....

我知牙丸係好心想激勵我

hellooo

影完相抄牌send返比佢呢招超work
用過

係咪好想食我

等我做返枝沉默的醬

雙丸

我啲雞翼仲解緊凍
應該整唔切lunch

有少少想買氣炸鍋炸丸

希望今日開心又愉快就一天

我都係今朝唔記得拎出黎
而家解緊

起碼無落雨先

強style

想去咸濕佬

今日要拍政治題材微電影
如果聽日唔見我
勿念

有交換左contact架
但成個trip之後路線都唔同
夾唔到一齊

小妹等緊你

你幾時切

keep住contact等next time

你個名正到

做乜唔改路線

等我做啲咩

落雨又煩 太曬都好煩

天氣好就唔想工作

天氣唔好更加唔想做

又改名

現實：用大家相機影，完

好心你咁大個人..

沙劣醬

想食多次

1001都搶唔到

你都好好食

我都知我好味

我把天上的1001摘給你了
不要離開我

戚風蛋糕

好難捉摸呀

都唔知你up乜

蛋你

救佢啦！

屌，咪姐係說謊蛋糕 on99

半日500

仙道瑞拉

長冗

我會搶

其實我幾鍾意食大快活個邊爐

半王子

喂咁架

不
推
文
牙
！

Shit
叫左個米線有少少辣
希望唔會死

Sor 無左件事

諗諗下
大家依家可以叫我做明絲2號

唔係要戒辣咩？

等等去沖茶

我柒左

有時真係手快

平時佢好勤力留名架
去左邊

一餐半餐應該冇事嘅

好彩啲益生菌黎埋 等等順手啪

惺咁渣ga

少少辣都流汗路過

起左底先知係你個派膠佬

唔係喎
米線？你食得咩？

Hello院長

@屎 叫你啊

我都諗緊係咪要開始食下supplement

陳卓明中醫師

有蛋糕食

hamsup!

你而家膠數有幾多？

醬絲

唔知但佢膠力無限

即刻可愛滿分

太子絲

半揼之爭

醬絲(*¯︶¯*)

咩黎

你地吹得咁快既

今天的巴絲沒有極限

做左陣野多左幾頁

好想溜冰

ヽ(✿ﾟ▽ﾟ)ノ

好多野做 跟唔到

改唔到名

應該去新手場，少少斜果 d, 自己玩都玩到既

要呀
城市人身子弱

唔搵教練嗎？ 我係零

麥呀

溜冰易過滑雪

咁仆街啦，唔識溜冰too

其實個原理差唔多

冇搵過，試得多自己睇下片就得
不過重點要係新手場，大平均得黎少少斜
上次第一次玩同 fd 去左條人造雪窄既，玩死自己

仆得多就識

唔好呃巴打啦，我溜冰未仆過就識

改兩次呀嘛
但係佢又話要30日，都唔知幾時先夠

有冇人掛住我

呢個勁

溜冰會仆架咩

可否教埋

你又係邊個

高手
我會啊
想玩 hockey mega 又未開

路過架炸

我以為我識你但你改咗名

Ice hockey就不了 撞到跌低冇左隻手指

應該就未見過
但我又諗左新名想改了

我會要你捉住先唔仆

老是常改名

有 d 驚
想踩速度炸，真打我咁瘦弱會比人撞到上天花板

我

有好多 mk 巡冰哥哥任君選擇
在下已退役

轉換環境轉換心情
轉換埋人格

吉野家 （2018年）

你見過，佢我見過咩？

我要捉我寶寶唔要哥哥

miss you 3000

生左幾多個？

捉住手仔教你

即係邊個

吓，你等等問問其他人格先

喂，唔記得 wo

Sor 可能炒過車黎失左憶

一唔睇或者做野又多左幾頁

戚風蛋糕算是雪芳蛋糕的進化版

究竟我係邊個

咁即係咩味 同古早蛋糕又有咩分別

好久不見

呢度啲人無性嫁

睇下買咩嚟食先

仔仔女女仔仔雙胞胎

肥佬黎

好聽日再試

今日的冗員無極限
睇個勢有機會12粒鐘之內就1001

你今日未交數啊

價錢方面?

你啱

唉，六合彩都冇得買，仲生
點同大陸人爭資源啊

鬼叫可以打卡

正，一向都係滿手鮮血

錫啖先

改個名都咁難
人生真難

Quit life

未食過，你整啦

ifc見

想吃豬紅鴨血了

整野食好累

骨膠原？

我懦弱，冇咁既勇氣
睇得 d 死況多，想 quit 又唔敢 quit

覺得跳係要最大勇氣
是勇者

派左啦

正
又想改呢個了

淨係識食

成日掛住食

介紹返，邊隻好？

岩岩食左花膠

成隻豬手咁食

喂，請你食血淋淋既手指

想唔想黎睇埋夜景

想玩薩爾達傳說
救公主

利申玩過skydiving

想，其實係咪真係上到架

話說想問好耐 點解呢個post係感情台而唔係吹水台

有人帶咪得

想試

無呢啲食

求帶

因為對個post有感情

食粟米喇，橫掂食完都係屙返出嚟

黃金雞豬手

我媽煮的

之後再食返？

以前都係感情台，其實係講感情野先嘅

外景
34度

但係一開始開post個陣未有感情架嘛

暴曬

係囉, 以為大家有感情問題~

鐵血巴打

ching你好型

想睇女女

都要 再補下鈣

宜家我好悶

正

照鏡

訓返個晏覺先

聽你講

咁落去 收工前應該1001到

幫幫手呀

push

因為講講下變左吹水

轟轟烈烈為自己所想打一場，最後戰死都幾壯麗

感情問題同精神問題一樣個個都有

唔會1001啦
都無晒人了

暴風雨前夕

咁又搶唔到了
收工後去整骨呀

我pish!

幫你推爆佢

今日咁快推post 扮工中

我好耐之前8月去 sad

我有

好細個去過
果架吊車係咪仲係無安全帶

係 升中一個暑假去 n年前

我有後者囉,等緊收工,好辛苦

等收工

好眼訓

終於拍完

介紹返

叻仔，收工？

收工嚕嚕

又輕兩磅

咁我又去

我都係，太精神

好曬牙牙牙！！

咁咪岩
要曬得黑過我

我無感情

join -2磅thx

宜家我都冇

你無問題丫 係我唔岩啊 我唔值得一個對我咁好既男朋友丫 你會搵到個更加好既男朋友 我會祝福你

永遠收工前唔係部電腦慢就係有麻煩野

又話收工爆post

人呢？

喺度

都係柳強唔岩

拖佢出黎

gay test?

我兩者，再加收工係更加遙遠

jm9？

月巴認到人？

抱抱

似走都走唔切咁款

會過去的 我地會支持你

你係新人應該唔關事

真係好似

揾fd介紹啦 始終有mutual fds好啲

鐘意另一個就會好快放低

E, 原來甩左 p

試吓第二個 circle?

拜下神，跌個比你

甩左同冇甩其實有咩分別？

慢慢嚟啦 唔好急
亦都可以考慮下我

+1

攬攬你
相處覺得合適 先再一齊都唔遲
好過一齊咗先發現原來大家唔係咁合適

好多時一齊左之後就會變

你男神級 小弟唔夠爭

點先可以keep住唔淡 都係一門學問

啱呀
點先可以令佢唔會嫌我悶

你係???

獅子王

咁都睇到似？

其實開頭睇你哋quote我以為係阿哥 追post先知係細佬

又似
明明差咁遠

你轉髮型先講嘢啦

朕不嬲都喺地面

唔知afterlife係點

佢早2日先新剪架

朕前日都剪了頭毛

都唔係 膠又好煩 引人笑同膠係唔同 要識拿捏

施主 朕啱啱先識你 唔好咁心急想參觀朕嘅世界ok?

係咪2cm

比人話我膠都不知幾開心

啱呀
間唔時都要認真少少講野

Ig有個Account d gag好笑到爆 不過我笑點低
@mybosseatshit

你冇睇朕ig story

我呢個膠嘅 definition係自以為好好笑個啲 你個膠可能係弱智得黎好笑

然後你應酬完呢啲人佢哋就以為自己好好笑

我見過fd share 但太無聊所以冇 follow

有時係d caption最好笑

以前鍾意睇classicalfuck 依家冇咁好笑了

點解我冇你ig？

有冇所謂抗症疲勞就黎想爆的手足
想圍爐

呢啲好易氹架姐

認到

多謝你 但我覺得好累 尋尋覓覓左好耐想要一個到老的人 最後 都是要自己一人

來吧孩子

係時候學識靠自己

話說有冇人有玩菲林攝影呢？

屌佢老尾
唔係on9人,on9醫療專家無神神俾港共咁玩
使搞到咁?
家下出街唔帶罩透啖氣好似好正咁
但點,最後隨時俾人篤魁罰2000啊屌佢老尾
到今日班人都仲未明發生咩事先係問題,屌,食撚屎啦香港人
舊年爭取緊咩今年講嚴正執法,食屎啦去,舊年日日強姦打到班人死咁濟同我咁?
真係唔明做錯咩事做香港人,屌

岩啊 帶又犯法唔帶又犯法 死中共

你主動搵緊係攰
但有時候你專注其他野
反而會有人搵你呢
順其自然唔好急
專注朋友，家人，事業，興趣
充實下自己
途中可能會有更加好既人等你呢

冇
你識?

已經睇得好開

冇咁算啦
遅下限聚令放寛
想搞活動大家一齊沖相啫

睇左一齊沖涼

BTW,呢次肺炎好多陰暗面出哂黎
唔睇twitter同其他page都唔知幾黑暗

攰啦你

慢慢嚟
Focus係第二啲你鐘意嘅野度先

買枝紅酒吹左佢
訓醒又重新做人

我會覺得係人類既劣根性

hamsup

太多利益關係同用政治手段去達到目的

吹緊

最弱智係揸車都要戴 搞到街都唔想出

唔准玩門

咸強

介紹大家睇動物@notmyanimal

身受其害

乜都識咁叻

出面睇到架嘛

曲線話俾大家知佢多才多藝

即刻follow

眼瞓了
但又想搶1001

聽朝就開始搶家啦

咁新鮮

集氣推post!

90 到 93 歲?

我係

訊息經由武德安老院發出

聽朝搶完啦

你個名
天滅中共

你諗清楚

想同我搶

倒數25

係咪好cute

倒數24

加油

直線黎

好減壓

倒數23

好6+1

咁緊張

倒數22

搶埋1001啱啱好可以訓

數學天才

襯強唔係度要1001到

做俾你？

你訓先啦

你睇下後面

倒數21

再睇前面

仲唔係我

O

no ar

再黎

機會是留給有準備的人